拜登連侵侵個名都唔記得

選佢果班真係智障

George無啦啦諗起布殊

訓係度都贏

如果美國人咁都睇唔到呢個係受到操控
咁真係底比中共強大

anyone but trump

tiktok有咩咁好玩

washington 呀

未食藥姐
等等

好明顯